搬新屋想搵寬頻(HKBN)

上網睇YOUTUBE， google drive video
有無咩PLAN 啱洗？

BB500滿足你睇AV既肉望

我想要HKBN

而條友係垃圾唔好搵佢